集思廣益 由呢刻開始有咩不/超合作運動可以做？

任何野，不犯法佳

我想印件Tee, 寫住「612香港警察槍殺市民」，合國警字想黑色其他可能紅色，求建議
最好有埋英文版，”612 Hong Kong Police shoot and kill citizens”

每星期最少著一次，好好記錄低香港警察嘅豐功偉績

香港經濟命脈
1. 機場
2. 海底隧道
3. 貨櫃碼頭
4. 交易所
5. 地鐵所有線

狗命脈
1. 狗巢
2. 狗署門口
3. 全民同我帶支水出街 black bloc 同孭背囊 慢慢CHECK!

唔好去人地屋企樓下唱聖詩嘈人訓教
行街無野係身見到狗可以講句 黑警又係行街呀
唔好死火呀 小心駕駛
地鐵唔好暈到呀